今天早上，一輛由上海開往武漢的列車上擠滿了回家過年的乘客。

城裏的人想出去，城外的人想進來。

23日早上，一輛由上海開往武漢的列車上擠滿了回家過年的乘客。

BBC NEWS

你點影的
保重

沒事兒沒事兒

我用電話copy bbc d圖 post慢左

禾dee要返腥下吔團年飯呀，應節巧重要唄

睇過片, 以前支那無火車票嘅會由車窗擒入去車箱

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

圍城